究竟R stand for 咩？

radioimmunoassayable

retard

Rubbish

rubbish

retarded

reuse recycle reduce

rose ma

Royal

Reveuvetvet Osas

ridiculous

R J

好似 Porsche咁
都有R版

Rogers

Retreat

Rockstar

部野廢撚到淨係可以拎嚟r j

reloaded

今年係S系列

R 係S 前面一個字母

佢又低階過S 系

咪叫R, 姐係前一版本咁解

應該係咁

在一篇文章裡寫道：「窗簾是藍色的。」
中文老師就解釋成：「藉由窗簾的顏色引出作者的被束縛以及憂鬱的傷感。」
但原作者只想：「窗簾就他媽的是藍色而已！」

rheumatoid

Replacement/Reserve

revolution 呀

咁革命性既產品

Super Retina

S&R

recycle